全港市民擺脫64陰影唔該

又武警又熄燈又冇network又冇車
幾廿百個消息
全港恐慌就係怕64重演
64冇可能係機場發生
入面無論點都一大班遊客同外國人
根本係冇可能
唔該大家聽日放低呢個恐懼同我再入機場